世界大學排名出爐 港大教育系全球排第4 首間亞洲學府入五強

英國《泰晤士高等教育》公布2018年世界大學學科排名，今年首次公布的教育學科排名中，首三位分別由美國史丹福大學、哈佛大學及英國牛津大學包攬，而香港大學則緊隨其後，排名第4，為首次有亞洲大學晉身五名之內，主要原因是港大的研究成績非常高分；而香港中文大學則名列第20。《泰晤士高等教育》認為，是次排名顯示亞洲數間大學是教育研究及教育的世界領先者（world-leaders）之一。

系你老母

香港其實真係犀9利架啦
相對地咁撚少funding都有咁的成績

教育系有咩研究？

吾系甘牙

研究點洗腦囉
支那係洗腦教育專家

咁香港教育大學呢

呢間唔係研究型大學

香港大學教育系係負責研究香港教育大學訓練出嚟既教師